{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030653546/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 혼방 절개 팬츠 - 카키"
    },
    "text": "8 secondsで製作したSS23 / 423321FY1Hモデルはナイロン混紡生地で作られ丈夫さと伸縮性を同時に備えています。 この製品は切開線のステッチディテールが目立ち、裾にはストッパーを利用して様々なスタイリングが可能です。 表地はナイロン64%、レーヨン34%、ポリウレタン2%で構成されており、洗濯時の注意事項を守らなければなりません。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯する時は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 また、十分に洗剤をすすぎないように洗濯しなければならず、装飾物が落ちることがあるので手洗いをお勧めします。 機械洗濯による製品損失やダメージは保護されません。 また、暖房器具や高温アイロンをかけることを避け、金属部材は肌と摩擦しないよう注意する必要があります。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 この製品は水洗い時に多少収縮し、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあります。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何で作られていますか？",
            "answer": "この製品はナイロン混紡生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は丈夫さと伸縮性を備えています。"
        },
        {
            "question": "この製品の裾には何が付いていますか？",
            "answer": "この製品の裾にはストッパーが付いています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないで洗濯してください。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品の損失やダメージは保護されません。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品を暖房器具や高温アイロンで処理してもよいですか？",
            "answer": "いいえ、暖房器具や高温アイロンをかけることを避けてください。金属部材は肌と摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いする際に注意することはありますか？",
            "answer": "水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は何が原因で収縮したり毛玉が発生したりしますか？",
            "answer": "この製品は水洗い時に多少収縮し、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような状況で変色することがありますか？",
            "answer": "この製品は強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 481
    }
}